世上竟然有咁相似既人

因為A係好鐘意既人所以好記得留意佢d小動作 佢d行為 性格 個d
朋友係神婆成日講星座個d 玩估人星座 覺得B好似A 點知真係一樣星座
覺得B既行為動作 手動作 僕枱 語氣 性格都好似A
仲要發現同姓 英文名同字頭 一樣星座 一樣出生年份 所有野都好似 連認真同on9既位都好似 知個下真係嚇親
有冇人都有相同經歷

冇

咁你係主角A定B

佢係A0

關你撚事咩

巴打你知得太多

我係C 識A同B

哈林同庾程慶？

我中學見過有人同我撞咗青春期面容

咩叫a係好鍾意既人